突發！機場申請臨時禁制令

齋坐+文宣唔算干擾運作掛?